唔知以為莫耶斯教緊曼聯

斬撚左幾多球

你找左條含撚數先開新 post 啦

搞咁多野
換咁多個教練...

根本費sir 年代都係踢兩邊斬波架啦
係班傻鳩話莫仔有問題
又話邊個邊個教得唔好睇

椰子是蘑菇的！

其實可能嗰時俾啲時間佢慢慢重建，可能而家已經上返晒軌道

椰子
V92
Mo
So
All are 無辜 ah

有無睇波架，條中場不知好左幾多

椰子而家教緊邊隊

每兩三年轉一次
每轉一次又要清一次前朝遺臣